[銀行撚入]而家南洋轉帳唔到中銀？

櫃員機轉唔到既？賣盤後上個月都仲轉到

你應該去問google la

咩都上高登咩

岩岩想轉帳轉唔到

費撚10.5

認真問

係啊 散左band啦 之前上online banking 有pinned message

不理了

以後都將你啲po變賭波po

封角

頂住
唔要角

上年年尾已經轉唔到

買左讓客

咩黎

好難捉摸呀 究竟呢個係咩post

上個月仲得喎

Btw 新手左一個星期 要多謝你

蘭斯9.5s

Lm

Gun

正式拆夥啦
以後轉帳要用chats/tt
無得直接轉

Hi 樓主

好似剩係係你既po留過言

呢招真係work喎

真的假不了

艾艾艾?

唔該晒

頭先爭1c

8.5cashed

2場下盤ok?

想屌利盤

艾艾艾同古古古古角大屌得過？

中銀上年甩左南洋喇 我有份做成

我利無得輸

盤口有支持

唔驚劫富濟貧？

信樓主 但係可唔可以教下小弟點睇盤

不怕喇 李城讓半一有幾可贏
仲要落歐賠 升盤
寧買當頭升 莫買當頭跌 我追李城又輸好了

樓主B I LOVE U 同我合體ok?

小弟都唔識睇

不了 太咸濕了

慶祝回歸 gun

算啦 我同番小悠亞合體 btw welcome back

多過我

我想將信心注放係費撚10.5身上可以嗎

u is 專家

btw等即場8.5la

460 咁零丁

2310客盤暫睇 2300再confirm

2 上盤落到1.78

唔怕既 爭0.02 跌都跌左喇

你入左未？

等到2300應該入

想串埋10.5 拖狗

樓主點睇？

唔識賭角
但拖連奴唔開9.5開10角 唔似細

btw 請問咩app黎

頭場出面平半升半一

足至寶

岩呀
第二場 10.5 點睇 樓豬

搵到樓主了

yes ar 都低水了

拖 開10係因為前兩場開9.5都篤爆左

唔識賭角 9.5穩好多
出面啲莊都係9.5起

爭0.5 照要？特登開大高水阻上？

第3場都想要上盤

樓主個app叫足至寶ar

笑左 岩岩無聊等開波 跟住打你名然後⋯⋯
再睇睇下post就
總知開心

都好既 始終個盤開得好保守
上輪打隊麻麻地既野贏唔到 今場對隊第一次踢亞冠既球隊
經驗同主場稱先 臨開場睇下有冇水位支持

收到

一早追蹤左樓豬

本身真係諗住問

艾法10.5s
艾查9.5

細細注好啦on9比賽不要買太大

係囉係囉邊個又係到賭波

成功轉帳左$10

費倫主勝點睇

樓主2場客？

對左添

廢倫主場優勢太明顯喇
週街開出半球生死盤
拖狗都幾難全身而去

邊兩場？

買多50蚊猁多番過我

半場開4.5

屌
以為又有新po即刻入左黎

我真係恭喜你呀

但我覺得唔好推咁快穩陣

喱場大角走唔甩喇

2c

第3場轉左盤

主勝回番好多飛wo

大家都入哂嚟

睇下等唔等到8.5

Hi normalfacebrno

主禁屌

0:1

各位有買上盤嗎？

樓豬琴晚呃左我買馬賽又唔派我

客隊快快趣趣入多球

我馬賽做膽喎..輸到仆街

仲有ky加持

2分鐘0:1

我淨係中左psg條2x1

2分鐘0:1點樣角大呀

頭先波post阿寶教既
mark低佢先

你買左咩

兩場都係

三場波同時間入

2 s
3 b

買左和客

1 c

2似大？...

亞冠原來興上半場入波先 4場

豬左你派我

上輪都係老鼠拉雞

我等緊8.5
頭先1.69又破壞左

假嗎？

上輪下體會對疤又係咁

亞洲波不嬲都假

今場佢地個個都話主禁住黎打 真係客入
好似有啲用

咁而家全部買no goal了

等半場

去打lol啦

咁快入一球點樣角十呀

不了 而家喇 買10蚊

差9c?

力基咁快開8.5...似誘買

得番54分鐘
十分鐘一角 開8.5合理

睇半場到唔到4-5c

你果場2c了

4c

力基8.5岩岩2倍又唔俾我入

1-1

和客

角球角角下十乜撚野二碼

大奇蹟日 客驚開唔到

即刻有個角

再輸十二

無咩信心

5c了

5c la...

8.5入唔到

u 3c

9.5足水入

買no goal hedge 下先

1-1果場？

叫糊

中左就肥仔

Yes

有一千

No laa 3 主要追兩粒

驚主杯

小注

頭場2.5 比多粒黎

10.5 有啲吸引

客入ok?

買唔到咁多野

力基 3/3.5 1.73 幾有幾會入波

岩岩19:00果場
8.5 1.68
9.5 2.05
買左2.05b 主隊1分鐘入左球 30分鐘5c
60分鐘6c 完場9c

半場賠率

好慘 好多人輸9.5 me苦主too

無撚變

Lm 又可以同伊巴魔性澎湃了

好彩唔係買得多 唯有食少包煙啦

上盤加油

忍到？

請問樓主今季做唔做神射手

睇好哈利蟬聯

一場一球都可以

水貨煙 1包變3包

樓主岩岩去完日本 可能射大左女朋友個肚

下半開波

艾查5c

客pls put in twice

艾查9.5

中南海8蚊

不了 小妹棃唔到

艾查 6c

唔好半7

半6好啦 下半先刷4個

艾查-4c -5c

9.5 2.05

客隊無攻勢

幾個月啦巳經

打counter attack

係咩

我睇左xxx月經

本身真係問

8.5ready?

一定要入到

之前試過想戒 睇下係咪真係咁難
之後唔夠24個鐘就買左包

屌6c

Nola 6c

一日一包好貴喎ching

8c

巴打幾歲？

2-1

Wa diu

10.5s 表示

要針了

暫時兩日一包到

11.5足水入

5.1 ng...

19

岩岩主ng 5.x

見到主隊連c心知不妙
點知買唔切

應該仲有一球

9.5 2.05
11.5 1.95

港旗？

俾ky睇？

入多次主ng

Po har lor 反正佢都睇緊

被人反cup都有

佢睇緊？

10.5la

窮學生10蚊博下

入？

手持9.5 2.05
11.5 1.95
諗住再入10.5

入左3.5/4s先

慢慢富貴

買下買下買左好撚多

訓了

lm

樓主

黑冰 藍莓 黑萬 果d

馬會有幾憎我？

真係有一球

只差一點點

我82'入左3.5/4

客入多球啦

已經唔改金額直接買

岩聽

藍莓都有水貨煙？

下次差唔多80'就要入

冇

Cup佢老味！！

唉，主隊係咪on9架，刷乜撚呀屌

補時先爆

10.5

艾查-3c

艾查2c

想買利13.5

啱啱買左
小注G持下

Bought 10.5s

路過

Ky話係派錢波 睇唔透

有無人要李城下盤

要🐑唔要🐷

不了 跟樓豬

就信一次利 之前買親佢都開對面

做咩姐你 冇人阻止你買李城喎

佐加[-1]

原來你地黎左呢度

對左

9.5 2.05
11.5
盤

Btw ky賽前俾左11.5s

費撚10.5

全晚重心好似係

又話訓

Support!!!

11.5s 得1.4x ja wor

呢度冇人賭波

我地係技術研究

不要問
法乙9.5S
主隊刷得 客隊唔刷得 好難揀

賭波贏錢先可以由馬會轉帳到南洋再轉中銀

再由中銀轉番去馬會

今晚比蘭倫斯

直屌win?

盤好似穩陣啲 不過岩岩亞冠豬哂 有啲黑

佐加頓斯真一件垃圾

原來黎左呢度

係時候瘋狂討論銀行

終於搵到你地班hihi

Cup三球黎睇下得唔得

佢條垃圾，我買左半客都好想死

根本hea踢

聖保半和
費大
利大 1:3 0:3 0:4
比斯特半客

聖保半和 9.5
費大
利大 1:3 0:3 0:4
比斯特半客
[/quote]

[/quote]
聖保半win

Kkb 聽日夜馬有冇水

你有機會

頂住呀

幫你手叫

聖保唔好半7呀

費1:0

過左一關 頂住呀！！

比多2球

入左小注1:1 2:2 搏下

攪掂

費倫？

岩岩睇到 sor

我買左上盤

呢2場唔敢買盤

兩場都買左...幾大注

比斯特0-1

李城屌打緊

祝好運 我細細注

3c

費倫咁快7C 巴打重心好波

利6c 睇黎4倍又開得出

btw 我冇gel呀

我入左15.5s

俾多個唔好7c半場

9c

費2:0

Fake

猁場波幾好睇喎

睇緊 快入波

性保利3:0

華dee
超勁

Fuck 李斯1:0

要cup了

比斯特半客

猁真係被屌打緊

俠盗是這樣練成的

2:0

靚到。。

唔好再刷角了，好嗎？

李城食左藥

係猁太垃圾

賽前入左10.5 11.5 13.5
半場已經開左10.5

費倫冰左角

有無人買利cup

只會見到佢被人cup,幾時見過半場落後兩球猁會cup到

一講就有喇！ccccc

拖連奴12m missed
仲諗住佢入左會刷角

劇本應係先2:1之後3:1

10.5 cashed

拖1:2

劇本過左去費到

斷左條2串1費倫唔關我事lu

德乙半8全9

買左利？
我叫緊糊費2:2

猁要冰角了

真係嬲

下半場轉左陣

你買大？

依場我買細都覺得on9
入咁多球得一角

客隊被人數，零戰意

3串4 9.5 10.5 13.5

9.5呀

好彩我小注
但大注左大波架李利快入

有興趣小注下一隊拖仔

琴日已經比熱拿亞逼害 今日琴德乙

3:0

原來降班真係因爲雲爺爺

費大
李大

串？

係時候冰角喇嘛

換摩蘭奴

係呀

費2:2

費差2c

14c

15c 費

猁繼續冰角！！

14.5 cashed

猁10.5 11.5 13.5 cashed
入左14.5s可以停角了

猁14c...

Me 15.5s and 16.5s

原來係入左15.5s

一齊嗌停

15c

費2:2 波膽

勁

有幾多倍？

係喎 恭喜恭喜

仲有幾分鐘頂住

半場買10倍

你都中半主

16.5s求放過

1野推爆左

垃圾利物浦

明明講過話利角大，但無買到

thx不要問巴

戒賭了

唔好呀，今晚追數

邊到跌低邊到起返身

前人已經教路 講左
若要生活好 咪買利物浦

ok

貓叫盤好似ok?

賤種利物浦

好彩無輸姐

又賺個早餐錢

我條4串1斷撚左齊心聯9.5呀

on9波

有咩開心得過起身返工迫車果陣見到樓豬開返post

爭小小..

費撚咁樣比人追和

樓豬有無買到我嘅世界宇宙超級重心費撚呢

我都係

樓豬

今晚齊齊屠狗

一起身返學又見到樓主開po 都知樓主唔捨得我地

開左新po都唔叫埋

我都好開心

琴日跟KY又贏大錢了

又係你...

個蟲蟲又黎搞事

大家唔好理大胃了 繼續贏大錢

Ali世界第一

又黎

隻大胃咪煩啦

今晚又有696

點買好

block晒

yes
第一次用

謝提醒

即刻無曬眼屎

大家識做啦

順眼晒

又要迫我去打個j

起身即刻見到樓主開post

樓主加埋係第一頁
Block眼cccc

多謝你呀張恆巴 我買左14.5

輸到仆街

樓豬BB

不了 自己想block姐 可能有人鐘意

又要追數

搞基ok ?

之前有巴打派我果100, 而家應該上到2640
我話過上到3000就派俾手足
仲差小小
上到3000抽10個派100, 樓主, 嘉欣各500 當係報答大家

樓豬係小妹

正確應該係Les

可以3p嗎

me too

派我

當然可以

Me three

所以有咩途徑可以搵到樓主

-幾多k?

咁撚勁..

有痢狗，冇窮人

貼街招

不了 有貞操帶

樓主我都買咗 斷佢過關

玩奶奶

買左頭場角細, 艾法利角大, 費倫天拿角大, 李城13.5b

恭喜巴打起機

不要問巴尋晚撿多少?

恭喜晒

想要lucky coins

都未到3000, 可能今晚輸番

臭腳係咪又角細

一個早晨全餐

正

等11點login馬會check先

係咪咁少呀

Same

話說上幾個POST 抽獎 派左比位巴打未

你信佢？ 起碼買左2000

琴日股票輸撚左兩張去英國機票

搵左我了
多謝信巴

每次login唔到馬會都唔係好記得自己過左啲咩關 有冇同志

重心賺唔番咩

支持

尋晚出左糧之後就只係拎左500去滾雪球
100買左頭場主隊第2個入球
100拎左黎角球過關
又慢慢賺番上去先

我提一提啫 恭喜哂巴打

流浮巴

買唔切5.1

個蟲蟲終於走了

重心賺左一個早晨全餐咋

有無多啲j圖

夠啦

琴日艾艾艾買咗23倍2:1波旦
88分鐘俾人殺撚咗

封左大胃就岩了

勁到

封左佢無j圖睇

兩個都比j圖啦

Me

佢係唔係買利記輸好多

我

大把

講真
以前跟左KY成年
知道KY平注跟一定贏
佢先係搞事
唔好再誤會埋我

明明兩個都跟ky

本身係...大胃搞分化

我想要短頭髮

大波

腳不能太幼

最重要係唔好太重PS

嘉欣琴晚又中8.5 9.5 10.5

你是不是要找媽媽?

又中我屌

嘉欣神...

無跟錯人

係而家啲新會然開埋啲暗post

還有要年輕一點

5G做乜9

尋晚感情注買左300 利上盤 20李城主win 細注玩 輸200

大胃去左邊

褲都除埋唔見左

樓主 我搜尋星座呢個字搵咗好耐

依張圖要有gif 先好睇

琴晚ky係咪出利

對pat pat無咩嗜好

短髮大波is ok

好似係 但有話skip

我琴晚出左費撚呀

問我問我

你中晒？
Btw 麥玲玲岩口味？

今日食乜好

我跟開佢

請善用起底功能

咁我雖然係低級會員但都叫會員呀

你比j圖我出水

有料咪有圖

派me

宇宙銀河系地核級超重心祖雲50%角大50%角細

中了派我

收到了

樓主個post真係我呢啲文職狗嘅精神食糧
利申: 豬到無錢賭

好想log in睇下食完早餐重有幾多budget食晏呀

出完水又唔出圖

鳩都凍曬了

想block大胃了

Lmlm

食返個通粉賀賀佢先

見到ky

係

樓主又話唔開post
搞到我空虛咗成晚

今晚又有場派錢角

which

樓主回歸啦

點解係chow讓人
諗唔透

chow唔係受讓咩

講錯 點解係chow受讓

樓主我可以點派你

中埋先gel

好眼訓

訓左就會死, 唔好訓

點解主讓半一

放完大假番黎都未清晒啲野 好撚忙

成輪啲澳職食晒屎喎

我都想有機會派錢

大家可以買我對家 一個星期由8000輸剩300

岩岩起身
唔撚係掛3:1

成功上演劫富濟貧

抽十個咁多
Lm

我尋晚得返9蚊
買唔到角

唔出奇喇 我喱兩日都hi左三千

股票又跌左20k

晏就要去m記執人地二手薯條食啦

有無咁誇
信巴全職賭？

終於搵番樓主啦大家加油

我都o左

仆街匯豐

好似係

返工用黎消磨時間好似係

屌仲以為有咩要討論上到熱門

屌比post名fake咗

我沽重左匯豐又唔跌

sor

早兩個月放左隻仙股蝕左十二萬

要求樓豬派向各位會員道歉

認同請分享

見返樓主，好有親切感

派膠ok

696角大紅鑽角細

+1

hi all

今晚有老婦人

chow開11.5角叫人點買

嘩fatfat啦今次

買撚小左個零

老火腿？

買大喇周 同琴日拖狗一樣阻上誘細姐

中住先喇

樓主求其開個po都會變屌波po

斑馬軍團

斷左卡爾斯

樓主想問下其睇賽前有冇用？好似尻寫咁

skip but maybe i will buy 11.5

仙股好難玩

有用就唔會輸到仆街了
你問下贏錢啲巴打

亞冠係咪買哂低水讓球就會贏錢

我都周身損
諗住10蚊刀仔

駛唔駛借啲俾你

幫我買$10 chow 角大

刀仔fd

刀仔100上到400

夠我葡萄了

樓主不如試下用十蚊做本
我地每日投票買咩
慢慢滾上去再定期派

不過你贏到第一關先拎得十蚊本hehe

Fatfat啦

每次平注 唔買過關
應該可以玩到2046

正喎

咁點解唔自己賭

都未到3000

買少個0

咒人一鋪清袋

佢自己黎

10上100000

第一日華西10x1.75

咒自己一鋪清袋

你琴日輸咗？做咩突然之間縮注？

跟

gun

fatfat啦出糧了 準備回歸

出糧都唔敢加注追數

我上個禮拜 玩到得返7蚊

獅吼半細 有冇同路？

好唔開心斷兩關

買小3個0

有多幾個0唔洗賭啦

二寶

跟左未

可唔可以幫我搵返大胃返黎

佢話出水比J圖

依家準備去dum西瓜落海啦

頂住先

我都斷3，6

10蚊上1000000

day 1

balance:0

今日六合彩有冇心水

訓醒第一個睇既post
有冇人有六合彩水？

跟你先~
拎$100跟你推

32 !

11

47

6

LM

今晚 3藍波, 2綠波, 1紅波, 特別號碼綠波

9

今日會唔會重有波台嘅清入黎呢

得番1.64

最好有，一獲block晒

買左呢條

你個名
祝你好運

Ky高登有冇第個ac

點樣界定 我都想Block晒去

跟不要信巴

三串四好啲？
中一關又要輸二百五

Hi 樓豬

我係咪入錯post

你老死嘉欣呢

Block function 真係幾好用，拜託唔好再quote垃圾

無呀 認真討論

同求

早晨各位 好愧疚 又走左堂

走堂正常
我大學啲科唔計attendance果啲走晒 連professor咩樣都唔知

我今朝都射左波啦

諗起問professor 樣果條題目

有啲科唔計attendance 通常好撚難

你就好我所有堂都take attendance，同番中學冇分別

Ky出水未

樓主個訊號位變負數係點整 之前叫朋友整過，但唔記得咗了

而家先見到個post

未留tg咩
開左谷

有咩辦法可以有個新連登ac?

我大把

俾10蚊買

派我派我

怕大船 咁想問下怕唔怕大船用中銀/南洋?

唔係各有各玩？

好撚嘈呀 嘈到瞓唔返
樓下d狗係咁吠 主人都撚唔掂自己d寵物

點解要話ky

唔好亂講 可以戴耳塞 唔好起火頭

波台嘅清ky唔係到呀

我地發現佢出現即刻過波po話比你地知啦

你地成日要mon好辛苦的

你大鑊了 打定瘋狗針

(認真)係各有各玩 所以唔駛怕俾人發現Post名啦 我都唔明「殺狗會」呢個名有咩好怕

都係伊巴貼心

好似太多人輸打贏要 所以寧願開新post 廢事俾人jer
唔係為左避你地

跟KY水好過出糧
所以戒左返工好耐

二來打算小圈子

咁又係呀
跟KY又唔係未輸過
不過我輸得起

我都無話係為左避人 仲以為個名有咩野問題唔講得 要戴頭盔
有咩Post唔係輸打贏要呀 新Post名都一樣有人係咁

想小圈子但唔開TG Group Group又Jer唔到

所以我揀個星座名post
無講過出水 純粹分享下自己買咩咁咋

今日有幾場好野可唔可以分享埋出黎

無玩tg呀

死返去波Po啦清 KY出水有人提你ga la

小妹都識出水

出

依到係大家吹下水 傾下波 分享下自己意見/心水咋

又小妹

佢好惡
成日同天龍蟲蟲周圍屌人

我真心想加入大家

喱個小圈子無理由唔知我係小妹？

可以

依到係要派左先加入

我就是成功嘅例子

你有時會叫自己小弟

出水果陣係小妹

信巴 thanks for your 費角大

屌 入黎睇完頭幾個回覆以為認真po

條4x4淨係中佢果關

係認真研究緊

Jer jer都曉出

一心係認真討論
傾下閒計等人認真答

我知，我都知

好掛住ky

已加入永生不買猁集團

明明之前話老豆贏馬個陣係小弟

派左膠

痢對家集團

永遠懷念出水的日子

前排猁對屎篤1:2反勝4:2果場我同fd 發左毒誓佢cup 到我以後乜鳩都買猁

上次買佢對般尼,諗番起都覺得自己on99

但唔同我合體

個誓毒到你永不超生......

仲有前幾日里昂

搵高憎破左咒未？

沈晚訓左冇買猁,而家驚緊

利申 真係訓左

祈個福，包你全家都好幸福

坐左成日沽終於食到

以後乜鳩都買猁啫
冇話買幾多 又冇話唔比再買對家

今日亞冠係下盤日
獅吼
西悉
蒙通
加埋獅吼角細

對豪門=利
之後果場=對家

貓叫角細低水到買唔落水

等即場

獅吼上盤仲好

沖涼巴，你來了

又要買條幸運過關8串9了

乜撚野蔚山現袋 傑志都羊唔了

師兄俾條生路我行

想g

Ibra

已派麻煩簽簽收

長派長有祝你

Hi 有無人可以理下小弟

hi 做咩 番緊工無追post

呢幾日講野都無咩人理

你係玩正股定期指?

我理你但合體就不了

多左好多人傾計 可能大家都要消化下

Filter 左d垃圾message會好d

前年七月坐毫子股仙股坐到而家
仲有隻蝕緊萬幾

紅鑽8.5s
Chow 下盤
蒙通聯下盤 9.5

其實我由樓主你第4個po 已經開始追 嗰陣仲係過關貼真飛 依家少左好多

突然覺得連登有愛

想玩下股 有冇教學

係清泉

下個月頭應該得閒啲 捲土重來

等你喲

買升果隻 低位入 高位放

有冇咩原因？

佢一黎就派我膠

我連戶口都未有 要開咩戶口咖
最好有幾多本

上場睇首爾同上海兩隊鳩踢 無咩組織 刷唔到角
蒙通就上場睇佢好守得 今次仲要主場 要下盤 同埋預對家會刷角
Chow就因為蔚山攻力唔勁 應該讓唔起

樓主，聽日已經係下個月頭了

好想瘋狂傾計

多謝 收到了

巴打

十萬最好 我玩開五百蚊一格
睇你預幾多先叫贏錢

放工消化下先 吸收下唔同角度度下波

咩事

俾多幾日

呢幾日有冇人代開post

我照開呀

我愛伊巴

好滾動

正股啫
各有各賺就最好啦

如果ky都肯入黎就好了

我都有兩隻長期坐緊艇

懷著信心解開生死結

不要迫ky了

依到平靜小小都可能會入一入黎

祖記我覺得半大半主9.5s
冇冇睇法

自從入左呢個post每日計冇再負數 不過都冇正數 幾時到我派

我記得ky都有入過黎

Ky 一入黎啲波台清就會...

陳百強 喝彩？

上一個有 唔係依個

各有各玩

都係樓主大方

所以我都唔敢"車"望

祖啲角真係

我會繼續貼半場odds (如果仲未訓既話）

伊巴

Ho ball

教練被炒第一場 華dee就翻生 你估佢有無份迫走雲尼

琴日睇半場入球大細估下半場有冇入波都捉到路 今日再試下先

如果伊巴開IQ題post會唔會都係變咗屌波

成隊波打返上年英超冠軍嘅氣勢真係唔知

師兄超勁，不如分享下你點買啦

好似冇咩消息話班球員不爽？

1830 01 11.5s?

華迪第二球 好似今季都未見過佢跳得咁高去頂

足球姓足，籃球姓籃，柔道姓咩？

究竟有無人會唔知答案

唔係話李城有四條友同班主講炒雲尼咩 btw我覺得成隊扮踢得渣啲迫走雲爺

姓柔

追哂post
最開心都係見到伊巴果句 我會照開

答案係蟻多嬲死象

下...唔係守門員咩?

黎緊抽隻新股試下，前景唔錯

答案係堅尼米拿

頭場你地買左未

買左下盤

紅鑽角大

我覺得細
點解你覺得大

想買貓叫下盤

同雪櫃對 不了

i think is s btw 9buy

今日D波好難賭, FEEL到買乜都輸

俾隻化吉龍你 摸完逢兇化吉

點解我會知

我呢我呢

隻化吉龍唔見咗
今次molamola

樓主點睇皇蘇上盤？

留個tg先 @samsuen

c how 10.5s x 696 9.5s

客隊戰意幾足

排隊

我都覺得細

ky偷左

不要信巴 雪櫃巴
都要角細 我對佢地有信心過自己 跟了

皇蘇主好勁咁 但係要讓半一

呢排買親盤都輸 戒一排盤先

我未買

紅鑽角大, 獅吼第一隊入球, 係呢兩注先, 希望贏
小注兩舊

老老實實 今日唔睇好周 想追上盤

齊心合力上3000

上啊！

以為無左個post無得屌波
點知一搵樓主就見返
不過無左Ky

Gun 但點睇貓叫下盤？感謝

留返個post已經心滿意足了
希望ky遲下會帶返隻化吉龍返黎

頭場chow+大波 ？

有一場99%但低水

我都未

kybb

Ky 呀

化吉龍呀

我愛你

Cash out左
190重新上路 想要696角大 但想推左630先 有咩心水

我估係chow 12.5s

一講就出現

99%果場同感, skip左唔要

好想知
低水要黎過關都正呀

低水都唔緊要
琴日支持愛隊又豬

都係果幾場姐, 度一度, 唔難搵到

想知

賭波唔可以投入個人感情
利申利撚

琴日李城勁到

作為利撚已經唔會再買利 廢事又輸波又輸錢

好易估

對阿可以重注
上次贏熱幫我執左唔少

我知我知

西甲的嗎

蒙通聯大波

Ky pm左you

問題係你買100蚊先收得果120蚊, 賺20
99%機會收20, 但係有1%機會蝕100
我真係寧願唔買都好過有1%蝕

唔係1.2wor

尋日13.5fatfat

真係要講得咁明顯 ?

Ys

祖記上盤穩

無買
聽你話skip 真係skip左

買左但過唔到關

我慘敗😒

又要開post la
是旦改個名

哲學撚 1+1=2

若要生活好

文具撚

[成人台] 有無人覺得葵司好正

聞巨撚
不了

唔理我

咁會吸引好多人入黎睇j圖

hello

開係感情台叫做我好想同明月千里扑野?

羊多啲

學術台啦

財經台好似最少人

開係黑洞啦

不了, 有賭波既都有唔少人有賭股票

相機討論?

我屌哂你地！我搵足一日都搵唔到！
同時無人通知我！有人性咩？

堅嬲

電訊台 想續約請入來

唔好嬲

叫樓豬派你

嘉欣出左水未

我出左想G嗎

2po會入黎

出火岩唔岩

［冒險撚］十連挑戰

1001

mark six

六合彩重心

佢係咪都會入黎嫁啦